CBRE intern interview

有無人知CBRE valuation intern interview 會問咩？ 😭😭😭😭😭😭😭 星期二in 好想入 🙏🏻🙏🏻😭😭

上年in過project management 個team
好chill 普通傾下計咁 坽左offer但reject左

巴打想問你幾時apply

想問要show到咩先大啲機會入？難唔難入😭 多唔多人爭😭😭😭

我係外國讀書所以Phone in 咋

In邊個呀？

間野廢過jll唔少

Cbre洗唔洗apt test? 今日先報係咪太遲

你的樣子如何